記住各有各做既精神：唔係唔好做d乜，係可以做多d乜

唔係唔好和理非，係可以再做其他
不要說「唔好咁咁咁」，試著說「不如做埋咁咁咁」

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

岩

冇勇氣整爛d閘 有冇人帶頭跳

P 牌幫推
兄弟爬山
蟻多螻死象